信用卡/財務公司 sales 入

我情況係咁：
約2010年借過大眾，邦民，ua
大眾萬五 邦民兩萬 ua 5000

三條數都係還完一期就無還
當時係拎大眾筆錢找邦民 最後喺ua 借5000
2013年全數清還ua 同邦民
當時check tu 係i
跟住今年年頭找埋大眾
tu 上返g 跟住走去渣打開信用卡
佢地話過咗tu
但係入息證明文件唔得
叫我一係放6萬入戶口
但我又無咁多
想問有無巴打間公司做到？

thx

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

入息證明文件唔得有好多原因
你份入息證明文件咩樣㗎?

手寫糧單
同埋網上月結單 但係因為出支票 無寫係出糧

下次出糧影印張支票再申請會有幫助

我試過影張入票收據
但係張收據會有黑色一忽遮住咗個公司名
無論咩銀行入都係咁
下次試吓入票前影先 唔該巴打